{"success": 1, "total": 2100, "result": [{"ID": "55e429cde4b0152a610c8300", "typeID": "", "optionD": "n*n-2e", "optionC": "n*n-e", "optionAnswer": "D", "answer": "\u56e0\u4e3a\u6709n\u4e2a\u9876\u70b9,\u6240\u4ee5\u6709n*n\u4e2a\u5143\u7d20,2*e\u4e2a\u975e\u96f6\u5143\u7d20\uff08\u65e0\u5411\u56fe,\u5bf9\u79f0\uff09,\u6240\u4ee5\u6709n*n-2*e\u4e2a\u96f6\u5143\u7d20.", "optionB": "2e", "type": "1", "optionA": "e", "knowledge": "\u65e0\u5411\u56fe", "question": "\u4e00\u4e2a\u542b\u6709n\u4e2a\u9876\u70b9\u548ce\u6761\u8fb9\u7684\u7b80\u5355\u65e0\u5411\u56fe\uff0c\u5728\u5176\u90bb\u63a5\u77e9\u9635\u5b58\u50a8\u7ed3\u6784\u4e2d\u5171\u6709____\u4e2a\u96f6\u5143\u7d20\u3002", "title": "Baidu-2005\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55e429cee4b0152a610c8301", "typeID": "", "optionD": "\u52a8\u6001\u7ed1\u5b9a\uff08Dynamic Binding\uff09", "optionC": "\u5bf9\u8c61\u7684\u81ea\u8eab\u5f15\u7528\uff08Self-Reference\uff09", "optionAnswer": "D", "answer": "\u672c\u9898\u8003\u67e5\u9762\u5411\u5bf9\u8c61\u7a0b\u5e8f\u8bbe\u8ba1\u8bed\u8a00\u4e2d\u7684\u4e00\u4e9b\u5e38\u89c1\u6280\u672f\u3002\u7ee7\u627f\uff1a\u8fd9\u662f\u6211\u4eec\u975e\u5e38\u719f\u6089\u7684\u6982\u5ff5\uff0c\u662f\u5b50\u7c7b\u4ece\u7236\u7c7b\u6d3e\u751f\uff0c\u7ee7\u627f\u7236\u7c7b\u7684\u7279\u70b9\u5e76\u62e5\u6709\u81ea\u5df1\u65b0\u7684\u7279\u70b9\uff0c\u4f53\u73b0\u4e86\u7279\u6b8a\u4e0e\u4e00\u822c\u7684\u5173\u7cfb\u3002\u6a21\u677f\uff1a\u662f\u5bf9\u5177\u6709\u76f8\u540c\u7279\u6027\u7684\u51fd\u6570\u6216\u7c7b\u7684\u518d\u62bd\u8c61\uff0c\u662f\u4e00\u79cd\u53c2\u6570\u5316\u7684\u591a\u6001\u6027\u5de5\u5177\u3002\u6a21\u677f\u7684\u4f7f\u7528\u4e3a\u5404\u79cd\u903b\u8f91\u529f\u80fd\u76f8\u540c\u800c\u6570\u636e\u7c7b\u578b\u4e0d\u540c\u7684\u7a0b\u5e8f\u63d0\u4f9b\u4e00\u79cd\u4ee3\u7801\u5171\u4eab\u7684\u673a\u5236\u3002\u52a8\u6001\u7ed1\u5b9a\uff1a\u662f\u9762\u5411\u5bf9\u8c61\u7a0b\u5e8f\u8bbe\u8ba1\u8bed\u8a00\u4e2d\u7684\u4e00\u79cd\u673a\u5236\uff0c\u662f\u4e00\u79cd\u65b9\u6cd5\u7684\u5b9a\u4e49\u4e0e\u5177\u4f53\u7684\u5bf9\u8c61\u65e0\u5173\uff0c\u800c\u5bf9\u65b9\u6cd5\u7684\u8c03\u7528\u5219\u53ef\u4ee5\u5173\u8054\u4e8e\u5177\u4f53\u7684\u5bf9\u8c61\u7684\u673a\u5236\u3002", "optionB": "\u6a21\u677f\uff08Template\uff09", "type": "1", "optionA": "\u7ee7\u627f\uff08Inhertance\uff09", "knowledge": "\u8bbe\u8ba1\u8bed\u8a00", "question": "____\u662f\u9762\u5411\u5bf9\u8c61\u7a0b\u5e8f\u8bbe\u8ba1\u8bed\u8a00\u4e2d\u7684\u4e00\u79cd\u673a\u5236\u3002\u8fd9\u79cd\u673a\u5236\u5b9e\u73b0\u4e86\u65b9\u6cd5\u7684\u5b9a\u4e49\u4e0e\u5177\u4f53\u7684\u5bf9\u8c61\u65e0\u5173\uff0c\u800c\u5bf9\u65b9\u6cd5\u7684\u8c03\u7528\u5219\u53ef\u4ee5\u5173\u8054\u4e8e\u5177\u4f53\u7684\u5bf9\u8c61\u3002", "title": "Baidu-2005\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55e429cee4b0152a610c8302", "typeID": "", "optionD": "\u7f51\u7edc\u786c\u4ef6\u5730\u5740\u5230IP\u5730\u5740\u7684\u6620\u5c04", "optionC": "\u7f51\u7edc\u8bbe\u5907\u540d\u5b57\u5230IP\u5730\u5740\u7684\u6620\u5c04", "optionAnswer": "C", "answer": "\u6bcf\u4e2aIP\u5730\u5740\u90fd\u53ef\u4ee5\u6709\u4e00\u4e2a\u4e3b\u673a\u540d\uff0c\u4e5f\u53eb\u7f51\u7edc\u8bbe\u5907\u540d\uff0cDNS\u534f\u8bae\u5b8c\u6210\u7f51\u7edc\u8bbe\u5907\u540d\u5b57\u5230IP\u5730\u5740\u7684\u52a8\u6001\u6620\u5c04\uff0c\u7f51\u7edc\u4e0a\u9700\u8981\u4f7f\u7528\u4e3b\u673a\u540d\u901a\u4fe1\u7684\u8bbe\u5907\uff0c\u9996\u5148\u9700\u8981\u5230DNS\u670d\u52a1\u5668\u67e5\u8be2\u4e3b\u673a\u6240\u5bf9\u5e94\u7684IP\u5730\u5740\u3002\u6709\u4e86\u4e3b\u673a\u540d\uff0c\u5c31\u4e0d\u8981\u6b7b\u8bb0\u786c\u80cc\u6bcf\u53f0IP\u8bbe\u5907\u7684IP\u5730\u5740\uff0c\u53ea\u8981\u8bb0\u4f4f\u76f8\u5bf9\u76f4\u89c2\u6709\u610f\u4e49\u7684\u4e3b\u673a\u540d(\u7f51\u7edc\u8bbe\u5907\u540d\u5b57)\u5c31\u884c\u4e86,\u8fd9\u5c31\u662fDNS\u534f\u8bae\u6240\u8981\u5b8c\u6210\u7684\u529f\u80fd.", "optionB": "IP\u5730\u5740\u5230\u7f51\u7edc\u786c\u4ef6\u5730\u5740\u7684\u6620\u5c04  ", "type": "1", "optionA": "IP\u5730\u5740\u5230\u7f51\u7edc\u8bbe\u5907\u540d\u5b57\u7684\u6620\u5c04", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u5e94\u7528\u5c42DNS\u534f\u8bae\u4e3b\u8981\u7528\u4e8e\u5b9e\u73b0\u54ea\u79cd\u7f51\u7edc\u670d\u52a1\u529f\u80fd.", "title": "Baidu-2005\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55e429cee4b0152a610c8303", "typeID": "", "optionD": "1024", "optionC": "512", "optionAnswer": "D", "answer": "linux \u7cfb\u7edf\u4e2d\u5355\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u7684\u6700\u5927\u7ebf\u7a0b\u6570\u6709\u5176\u6700\u5927\u7684\u9650\u5236 PTHREAD_THREADS_MAX\r\u8fd9\u4e2a\u9650\u5236\u53ef\u4ee5\u5728 /usr/include/bits/local_lim.h \u4e2d\u67e5\u770b \r\u5bf9 linuxthreads \u8fd9\u4e2a\u503c\u4e00\u822c\u662f 1024\uff0c\u5bf9\u4e8e nptl \u5219\u6ca1\u6709\u786c\u6027\u7684\u9650\u5236\uff0c\u4ec5\u4ec5\u53d7\u9650\u4e8e\u7cfb\u7edf\u7684\u8d44\u6e90\r1024\uff0c\u662f\u7cfb\u7edf\u9ed8\u8ba4\u7684\u80fd\u6253\u5f00fd\u7684\u6700\u5927\u503c\r\u4fee\u6539\u7684\u8bdd\u9700\u8981\u91cd\u65b0\u7f16\u8bd1\u5185\u6838", "optionB": "128", "type": "1", "optionA": "64", "knowledge": "Linux", "question": "linux\u9ed8\u8ba4\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u4e00\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u6700\u591a\u80fd\u6253\u5f00\u591a\u5c11\u6587\u4ef6\uff1f ", "title": "Baidu-2005\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55e429cee4b0152a610c8304", "typeID": "", "optionD": "24\u5b57\u8282", "optionC": "20\u5b57\u8282", "optionAnswer": "B", "answer": "\u5148\u8003\u8651char ch, *ptr;  \u56e0\u4e3a\u6307\u9488\u53604\u4e2a\u5b57\u8282\uff0c\u518d\u8003\u8651\u5bf9\u9f50\uff0c\u56e0\u6b64ch\u4e5f\u53604\u5b57\u8282\uff1b\u540c\u7406struct s1 *next; \u4e5f\u53604\u5b57\u8282\uff1b\u800c\u5171\u7528\u4f53\u4e5f\u53604\u5b57\u8282\u3002", "optionB": "16\u5b57\u8282", "type": "1", "optionA": "12\u5b57\u8282", "knowledge": "\u7ed3\u6784\u4f53", "question": "\u4e0b\u9762\u7ed3\u6784\u4f53 \r struct s1 { \r      char ch, *ptr;\r      union { \r           short a, b;\r           unsigned int c:2, d:1; \r       }  \r      struct s1 *next;\r    };   \u7684\u5927\u5c0f\u662f_____\uff1a", "title": "Baidu-2005\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55e429cee4b0152a610c8305", "typeID": "", "optionD": "\u6d88\u606f\u961f\u5217", "optionC": "\u7ebf\u7a0b\u5c40\u90e8\u5b58\u50a8", "optionAnswer": "C", "answer": "\u8fdb\u7a0b\u95f4\u901a\u8baf(IPC)\u65b9\u6cd5\u4e3b\u8981\u6709\u4ee5\u4e0b\u51e0\u79cd\uff1a\u7ba1\u9053/FIFO/\u5171\u4eab\u5185\u5b58/\u6d88\u606f\u961f\u5217/\u4fe1\u53f7", "optionB": "\u4fe1\u53f7\u91cf", "type": "1", "optionA": "\u5171\u4eab\u5185\u5b58", "knowledge": "Linux", "question": "\u4ee5\u4e0b\u4e0d\u662f\u8fdb\u7a0b\u95f4\u901a\u8baf\u7684\u662f___ ", "title": "Baidu-2005\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55e429cee4b0152a610c8306", "typeID": "", "optionD": "11", "optionC": "5", "optionAnswer": "A", "answer": "x&(x-1)\u5c06x\u7684\u4e8c\u8fdb\u5236\u4e2d\u7684\u6700\u540e\u4e00\u4e2a1\u53d8\u4e3a0\uff0c\u800c9999\u7684\u4e8c\u8fdb\u5236\u4f4d1001100110011001\uff0c\u5171\u67098\u4e2a1\uff0c\u6240\u4ee5while\u5faa\u73af\u6267\u884c\u4e868\u6b21\uff0ccount\u53d8\u4e3a8", "optionB": "10", "type": "1", "optionA": "8", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4e0b\u9762\u7a0b\u5e8f\uff0c\u6c42count\u7684\u503c  \rint func(x)  {  \r       int count= 0;\r       x=9999;  \r       while(x)  {\r             Count ++;\r              x = x&(x-1);\r      }   \r      return count;  \r} ", "title": "Baidu-2005\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55e429cee4b0152a610c8307", "typeID": "", "optionD": "\u5806", "optionC": "\u7269\u7406\u5185\u5b58", "optionAnswer": "D", "answer": "malloc\u5206\u914d\u7684\u5b58\u50a8\u7a7a\u95f4\u5728\u5806\u4e0a\uff1b\u4e34\u65f6\u53d8\u91cf\u5728\u6808\u4e0a\uff1bbss\u6bb5\u662f\u6c47\u7f16\u4e4b\u540e \u672a\u521d\u59cb\u5316\u7684\u5168\u5c40\u53d8\u91cf\u548c\u9759\u6001\u53d8\u91cf\uff1b\u7269\u7406\u5185\u5b58\u662f\u901a\u8fc7MMU\u6620\u5c04\u5230\u865a\u62df\u5185\u5b58\u7684\u3002", "optionB": "bss", "type": "1", "optionA": "\u6808", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4f7f\u7528malloc\u7cfb\u7edf\u8c03\u7528\u5206\u914d\u7684\u5185\u5b58\u662f\u5728____ \u4e0a\u5206\u914d\u7684\uff1f", "title": "Baidu-2005\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55e429cee4b0152a610c8308", "typeID": "", "optionD": "2n-2", "optionC": "2n+1", "optionAnswer": "B", "answer": "\u6700\u574f\u60c5\u51b5\u4e3a: \u6bcf\u6bd4\u8f83\u4e00\u6b21,\u53ea\u786e\u5b9a\u4e00\u4e2a\u5143\u7d20\u7684\u4f4d\u7f6e(\u6700\u540e\u4e00\u6b21\u6bd4\u8f83\u786e\u5b9a\u4e24\u4e2a\u5143\u7d20\u7684\u4f4d\u7f6e,\u5373\u5012\u6570\u7b2c\u4e00\u4e2a\u548c\u5012\u6570\u7b2c2\u4e2a),\u6240\u4ee5\u603b\u7684\u6700\u574f\u6bd4\u8f83\u6b21\u6570\u4e3a2n-1.", "optionB": "2n-1", "type": "1", "optionA": "2n", "knowledge": "C/C++", "question": "\u6700\u574f\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5408\u5e76\u4e24\u4e2a\u5927\u5c0f\u4e3an\u7684\u5df2\u6392\u5e8f\u6570\u7ec4\u6240\u9700\u8981\u7684\u6bd4\u8f83\u6b21\u6570_____  ", "title": "Baidu-2005\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa697ee4b043d0caf26fe4", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "n*n-2e", "optionC": "n*n-e", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "2e", "type": "1", "optionA": "e", "knowledge": "\u65e0\u5411\u56fe", "question": "\u4e00\u4e2a\u542b\u6709n\u4e2a\u9876\u70b9\u548ce\u6761\u8fb9\u7684\u7b80\u5355\u65e0\u5411\u56fe\uff0c\u5728\u5176\u90bb\u63a5\u77e9\u9635\u5b58\u50a8\u7ed3\u6784\u4e2d\u5171\u6709____\u4e2a\u96f6\u5143\u7d20\u3002", "title": "Baidu-2005\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa697ee4b043d0caf26fe5", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u52a8\u6001\u7ed1\u5b9a\uff08Dynamic Binding\uff09", "optionC": "\u5bf9\u8c61\u7684\u81ea\u8eab\u5f15\u7528\uff08Self-Reference\uff09", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "\u6a21\u677f\uff08Template\uff09", "type": "1", "optionA": "\u7ee7\u627f\uff08Inhertance\uff09", "knowledge": "\u8bbe\u8ba1\u8bed\u8a00", "question": "____\u662f\u9762\u5411\u5bf9\u8c61\u7a0b\u5e8f\u8bbe\u8ba1\u8bed\u8a00\u4e2d\u7684\u4e00\u79cd\u673a\u5236\u3002\u8fd9\u79cd\u673a\u5236\u5b9e\u73b0\u4e86\u65b9\u6cd5\u7684\u5b9a\u4e49\u4e0e\u5177\u4f53\u7684\u5bf9\u8c61\u65e0\u5173\uff0c\u800c\u5bf9\u65b9\u6cd5\u7684\u8c03\u7528\u5219\u53ef\u4ee5\u5173\u8054\u4e8e\u5177\u4f53\u7684\u5bf9\u8c61\u3002", "title": "Baidu-2005\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa697ee4b043d0caf26fe6", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u7f51\u7edc\u786c\u4ef6\u5730\u5740\u5230IP\u5730\u5740\u7684\u6620\u5c04", "optionC": "\u7f51\u7edc\u8bbe\u5907\u540d\u5b57\u5230IP\u5730\u5740\u7684\u6620\u5c04", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "IP\u5730\u5740\u5230\u7f51\u7edc\u786c\u4ef6\u5730\u5740\u7684\u6620\u5c04  ", "type": "1", "optionA": "IP\u5730\u5740\u5230\u7f51\u7edc\u8bbe\u5907\u540d\u5b57\u7684\u6620\u5c04", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u5e94\u7528\u5c42DNS\u534f\u8bae\u4e3b\u8981\u7528\u4e8e\u5b9e\u73b0\u54ea\u79cd\u7f51\u7edc\u670d\u52a1\u529f\u80fd.", "title": "Baidu-2005\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa697ee4b043d0caf26fe7", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "1024", "optionC": "512", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "128", "type": "1", "optionA": "64", "knowledge": "Linux", "question": "linux\u9ed8\u8ba4\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u4e00\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u6700\u591a\u80fd\u6253\u5f00\u591a\u5c11\u6587\u4ef6\uff1f ", "title": "Baidu-2005\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa697ee4b043d0caf26fe8", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "24\u5b57\u8282", "optionC": "20\u5b57\u8282", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "16\u5b57\u8282", "type": "1", "optionA": "12\u5b57\u8282", "knowledge": "\u7ed3\u6784\u4f53", "question": "\u4e0b\u9762\u7ed3\u6784\u4f53 \n struct s1 { \n      char ch, *ptr;\n      union { \n           short a, b;\n           unsigned int c:2, d:1; \n       }  \n      struct s1 *next;\n    };   \u7684\u5927\u5c0f\u662f_____\uff1a", "title": "Baidu-2005\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa697ee4b043d0caf26fe9", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u6d88\u606f\u961f\u5217", "optionC": "\u7ebf\u7a0b\u5c40\u90e8\u5b58\u50a8", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "\u4fe1\u53f7\u91cf", "type": "1", "optionA": "\u5171\u4eab\u5185\u5b58", "knowledge": "Linux", "question": "\u4ee5\u4e0b\u4e0d\u662f\u8fdb\u7a0b\u95f4\u901a\u8baf\u7684\u662f___ ", "title": "Baidu-2005\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa697ee4b043d0caf26fea", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "11", "optionC": "5", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "10", "type": "1", "optionA": "8", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4e0b\u9762\u7a0b\u5e8f\uff0c\u6c42count\u7684\u503c  \nint func(x)  {  \n       int count= 0;\n       x=9999;  \n       while(x)  {\n             Count ++;\n              x = x&(x-1);\n      }   \n      return count;  \n} ", "title": "Baidu-2005\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa697ee4b043d0caf26feb", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5806", "optionC": "\u7269\u7406\u5185\u5b58", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "bss", "type": "1", "optionA": "\u6808", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4f7f\u7528malloc\u7cfb\u7edf\u8c03\u7528\u5206\u914d\u7684\u5185\u5b58\u662f\u5728____ \u4e0a\u5206\u914d\u7684\uff1f", "title": "Baidu-2005\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}, {"ID": "55fa697ee4b043d0caf26fec", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "2n-2", "optionC": "2n+1", "optionAnswer": "B", "answer": " ", "optionB": "2n-1", "type": "1", "optionA": "2n", "knowledge": "C/C++", "question": "\u6700\u574f\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5408\u5e76\u4e24\u4e2a\u5927\u5c0f\u4e3an\u7684\u5df2\u6392\u5e8f\u6570\u7ec4\u6240\u9700\u8981\u7684\u6bd4\u8f83\u6b21\u6570_____  ", "title": "Baidu-2005\u9762\u8bd5\u7b14\u8bd5\u9898"}]}